好緊張，老婆去左泰國，準備偷食

今次有天哥帶住搵食，依家去緊波樓等佢

見到波仔未

食屎啦屌你老母
偷食死全家

唔好搞咁多野 直接去last plan酒店套房群p 7點前返屋企

記住唔好碌卡

打算食個免費餐先喎

屌，個大陸仔廣東話都唔識講

我偷食只係為左我同老婆既感情，偷食完我都會有罪惡感，我先會對我老婆更好，唔係既話,一早玩完

搵左九叔未？

仆街，岩岩見到我岳母岳母，屌，點算

為你老婆感到開心
因為你係個正常男人

Btw記得返屋企就得

一次意外足以死亡, 上返車先!

原來連登真係布咁多零零後

酒啊

有冇搵過九叔？

男兒一生要經過 世上磨練共多少

第二朝返屋企前記得檢查係咪已經 賓離套 ，天哥嗰friend荷蘭叻就係咁衰咗。

天哥個friend叫楊能啊 荷蘭叻

可能你老婆都玩緊泰仔

搞到最後都無人成功偷食 仲衰過飛虎出征

曼聯咩盤口

紅底連登工作人員，又做假

佢老婆機都未起飛呀

你老婆咪又係咁諗

酒呀~我叫酒呀

去左搵睇相佬未
紀念左九叔未

你地唔洗講啦 果晚一定好好玩

可能你老婆都係咁諗

睇相佬話我係一仗功成萬骨枯

我宜家準備返屋企，你走定唔走呀！

如果人生有個好似九叔咁既知己真係死而無憾

啲女全部都係我叫既
走呀，我黃左嫁啦！走呀！

你老婆去食泰仔

呢十四個鐘 你想留係屋企吔蕉 定係想比蕉人哋吔

我睇左
老婆去左泰國偷食

你老婆咩樣

九叔

又唔見你cap secret 個post

呢到，一粒增強體力，一粒增長時間

唔賭唔知時運高，唔滾唔知身體好

屌，上網吧，條女收我三千出街係咪cls，依家等緊佢拎手袋

楊能呢？ 做咩唔見佢既？

咩啫 的士冇咁覺嘛

喂 你老婆係你後面呀

唔賭唔知時運到，唔滾唔知身體好

咁既垃圾post都上到熱門

阿祥？

係回憶

睇錯以為你"老婆去左泰國準備偷食"

切忌貪果盤

個睇相佬話我 唔滾唔知身體好

太太在樓下，速逃！

屌你老母臭閪

發現一個00後

返屋企記住除condom 唔係就好似九叔

係撚九叔 楊能呀

駛鬼偷食, 明食都得啦, 你老婆去泰國咪又係偷食

好撚多傻仔講緊咩都唔知

child 登成班00後冇睇過經典

有沒有雞屌 誰能知道？
但卻獲到通知... 同袍 中伏

9up 大師

偷食衰就認左佢啦
仲講到自己咁偉大

岳父：我見到佢入咗去]雞竇呀！

呢十四小時，你想係屋企食蕉，定係出去比蕉人地食。條路點行，你地自己揀

樓主好好咖，滾完仲會準備凍蟹比老婆食

老婆去左泰國，準備偷食

呀發外父

酒呀！

呢個導演黎架，隔離個個先係楊能

你老婆都準備落9你降頭

呀天!呀祥!楊能!
撇喇撇喇 殺到黎喇

三千？當天哥第一日出來行呀

無，岩岩查牌，依家去探下9叔算

酒呀 我係話斟酒呀

知唔知而家開機上網費幾多錢

you are dead inside

都無上機

你老婆都食緊泰仔

太太在樓下, 速逃

佢講廣東話嫁，仲唔係25仔！

你去北京夠講普通話 咁你係咪25仔?

睇第二個回覆正評數量就知幾多小學雞

破處一 破處

三千蚊4個啊？

成班零零後無人識

呀經理你唔好玩啦！
你一睇就知我地唔識上網要人陪啦

Unbelievable！全場野飲我請，不過凍飲要加返兩蚊呀

天天！